點樣安慰人？

同理心（英语：Empathy），或称做換位思考、神入或共情，指站在對方立場設身處地思考的一種方式，即於人际交往过程中，能够体会他人的情绪和想法、理解他人的立场和感受，并站在他人的角度思考和处理问题。

但留意唔好被對方嘅焦慮影響到自己會比較好

我會試下

同理心 同 同情心 最大既分別
同情心既角度係你上，佢下
同理心既角度係 平起平坐

簡單講就係，佢跌親
你扶返起佢，叫佢下次小心啲
同埋你扶返起佢，問佢係咪好痛，要唔要啲水清潔下

用身體安慰

我覺得我會做到，但都係怕安慰唔到佢 。
然後自己又會唔開心

求指教

其實安慰人唔洗識
你平常心咁聽佢講野唔好覺得佢煩就得

多啲問佢既感受，少啲俾建議佢(除非佢問你)
其實你諗到既建議佢都諗到

多謝你